Donki 地球是否獨剩餘Donki

草猛？

郭富強--弱

半夢半痴買sushi

再沒法追尋當天的壽司

魷魚游上壽司Wasabi 🍣